洗碗月薪2萬仲有冇呢支歌仔唱?

依家工都搵唔到

番12放12 番6日

聽講好好做

利申：唔會做